法唔法國overblown支舞成班一齊向上fing手個下好上癮

有啲似自閉兒童摟打, 但佢地本身又正, 搞到又想打一獲又想炒佢地飯

睇到你個描述笑咗十分鐘

佢開咗post兩分鐘咋喎

做乜鳩

fever clown下話

everglow?

你指everglow?
咩系炒飯?

呢個好笑

系
(太露骨唔講)

想同 everglow阿嬌影閃卡

嘩乜你咁話人架

幾似牙橋溝sana

唔知回你乜不過想借來推下post

dlgh